IU新歌冇人講。。。

但我講..

IUG

正 又要打J

UI

比你搶先一步

我大家jer追擊手

套黑色連身裙淫能到

你飛g..

咩ui..

很正

我睇開正野..

但點解睇大軍

大軍很正..

好正好好聽

牙冰好女仔..

的確係..

聽左10次了..

呢首主打好普通

又幾好聽
人靚歌甜

IU 喺我床上面

你普通弱智..

駁唔到..

幾鍾意首My Sea

覺得Celebrity好聽D